荃灣狗屋對出有疑似中共嘅人

呢個粉藍衫好可疑 唔帶口罩 keep住由南豐砂廠影相影到去荃灣狗屋 途中有人叫佢唔好影佢都唔理
各位小心

後補多幅圖